蘋果A1 大字標題 「優化」

我明呢兩個字係出自狗口，你內文直出Quote唔加(改善）都算，可唔可以標題唔好用蝗語

屌拿星呢兩日出咗幾個蘋果post

推

改唔改得切呀蘋果

錯手

幽會化

推到蘋果見到
匪語要戒㗎

呢個先係a1 你果個a2

笑撚左
笑埋右
抽爆水

蘋果露出真面目

明明講左咁撚多次都仲係要用蝗語

direct quote點會改呀，你班白痴

其實我覺得direct quote 無問題
蝗語係出自popo口

自膠 A1係阿布泰廣告

警犬講 quote姐

隻支那警犬真係咁講 如實報導

標題精準為先一定改得

你有啲吹毛求疵

Direct quote都要改

Quote警犬有咩問題？

咁撚急帶風向

多舊魚 拉

小學雞

如果係直跟黑狗既嘢. 冇問題既

樓主驗下腦

Quote改乜柒呀

警：

標題精準為先一定改到，明知「錯」嘅嘢點解要照登，照登都唔該加返個「」

如果唔多幾個人吹毛求疵，好快就會慣

Block 樓主

樓主智商過唔過70？

唔識唔好扮識

on9佢quote警察講啲野你唔屌警察屌蘋果？

真實言論有咩問題

How to change direct quote

警:

改做 警：汪汪汪 好冇

ON9...

on9 人地直接引用返狗講既野 點解要改呀

改左仲叫唔叫quote

樓主驗腦

黑狗周街痾屎你就走去執乾淨？

OP錯唔晒
加引號會好啲
內文都要改「會作『檢討及優化』」
大標題就勉強當直接引用啦

你都幾好笑，依家就係話你知警犬剩係識講蝗語。
你真係唔識架喎，咩叫quote呀？

加引號會好啲
quote唔應該改
不完美可改善

啦啦
警犬用匪語
蘋果咁樣原汁引述先正確係
改先係幫黑警洗白呀

已經大大粒冒號
加引號係會清晰啲嘅

唔洗加
引號即係「所謂」咁解
警犬係真心用匪語，唔需要同佢美化

弱撚智
呢下真係無嘢搵嚟講

Direct quote點改。。

狗：
拉

On9樓主

狗講既有咩問題

On9 direct quote 叫人改 你不如叫佢成句改做狗吠

警：汪汪汪

用腦

佢係引用番警方用語，所以冇問題

改乜9，啲狗講架喎

樓主依d人真係好撚煩

做記者係直話直説架啦，啲狗係咁講佢咪咁登囉

Quote 有乜問題？
多鳩餘

拉
樓豬垃圾po

They are not wrong by quoting what the popo said.
Don't over-react

direct quote都屌 cls

pin 呢個

唔通你仲想rephrase句direct quote???
direct quote 落引號都唔得呀
用咗引號已經扭曲咗個原意
冇咗direct quote嘅意義

就算樓豬智力不足 係同路就唔屌你

連登仔真係痴撚左線

正解
拉

Quote嚟
而且optimize唔係改善，改善係improve

樓主不知direct quote為何物
低智

唔通雑種狗用匪語講話，要傳媒翻譯成段嘢做廣東話先登出嚟呀？咪撚咁撚樣啦！

優化呢個詞根本唔係蝗語, 只係支那人成日當左改善黎用

過猶不及

條文盲連吹毛求疵點解都未識

如果係直接引用改乜撚?

on撚9 引用點可以改呀，作新聞呀？

吹毛求疵咁用架咩 建議樓主惡補下啲中文先出黎指正下啲蝗語

教你用「精雕細琢」

不如優化樓主個腦先啦

贊成

樓主on9

唔直接改至少都可以係後面加個（改善）咁樣 屌你老母 毒果都唔係第一日用蝗語 用得最撚多匪語除咗文大商就係毒果 你哋班打手販粉咁都要仆哂出黎護航

拉

其實係蘋果引述狗講嘅野

On9，啲官成日講弱智嘢就係要登出來大字比人睇佢哋講嘢幾低能，幫佢哋改做乜9

On9咁都好屌
狗自己蝗化
屌咩鳩

Direct quote改乜撚
警：會優化
其實同時暗示緊班狗已赤化，講匪語

呢個正

on9仔就係direct quote蝗語先睇到班狗幾墮落

咁咪即係宣揚 優化=改善
仲衰過弱智樓主咁亂改

又一隻分化撚，一係就唔識中文

你都戇鳩

大家唔好淨係幫襯餐廳，零售都要

連登質素就係俾樓主呢啲弱智拉低曬
弱智都小事 咪衝出黎柒
開曬post懶醒 命令人做嘢
唔講以為你中大新聞系professor

樓主你真係好撚戇鳩

戇鳩都算

唔好咁揚呀嘛

樓主傻左

戇鳩

一係分化撚 一係弱智 你自己揀個認左佢

李立峯

樓主五毛黎 唔使理

矯枉過正

以為自己好撚醒

樓主好嘔心

唔好撚戇鳩啦你係咪冇讀過書

你鐘意啦

繼續好嬲好嬲

佢有心戒一早戒咗

又有新trends

#庭氏保釈

個「：」即係引述呀，標點符號都唔識，點幫PR公司帶風向呀？

狗講蝗語入蘋果數

兒登仔

咁蘋果係引述番原句 你係都屌班黑警啦

走啦樓主

原文引用一般都唔會改野

明唔明咩係quote
Pull

揀咩鬼 擺明係弱智分化撚

直接引用原句 點會改呀

直quote
改乜撚

拉

知唔知報紙要排版
每一格都係錢 加多兩個全形符號啲錢你俾？

樓主識唔識中文
明唔明咩叫引述
引述唔係轉述呀

你唔係分化撚
不過真心on9

道歉啦樓主
見到其他人中文咁差真係好撚嬲

拉

樓主中文差就認左佢
見你回覆一次就追擊你一次

拉

弱智都學人開POST

做過傳媒未？咁都講得出口

on9樓豬
知唔知咩叫direct quote?

唔識就靜啦，好柒呀你

改左人講嘅野同文匯大公有咩分別

正常應該係根捉條友講乜嘢就寫出嚟，冇可能改人哋嘅字。
支那仔話優化咪寫優化囉。

引述就梗係原句野唔加鹽加醋咁去寫出黎架啦，狗賊用蝗語時又唔出聲走黎鬧個引述人講嘢嘅，欺善怕惡？

負評係俾樓主的

咁狗真係咁講狗改不了吃屎

優化對應學術上的optimization一字係無問題，可以睇睇台灣教育研究院標準

補充我覺得警o係呢個case用改善係比優化好，只係唔鍾意啲人見優化就反

蘋果用支那語

熱狗上身呀？

狗賊又唔見出聲

Quote人地講既野都唔撚比 屌你老母分化撚
你笑鳩大陸撚啲nmsl 你標題quote優化
咁你係唔係用蝗字啊

冇錯
改善係improve
優化係optimize
最緊要唔好濫用
一濫用就匪語化

又唔係設計對白 原文寫返出來有咩問題

人地直quote狗講野你屈返蘋果用蝗語

又一隻

當全部人力撐蘋果時，總有一兩件出嚟鬥黃

又真係又係波台狗

係班友唔識新聞用語習慣
竟然咁樣教人做嘢

改個d 叫paraphrase
Quote 係唔會改
Quote既覺得完全無問題

樓主真on9

on9

樓主戇鳩

direct quote呀大佬…改完到時又比位人入

一野又可以引到d
dm公司帶風向acct

上面全部都弱智仔

拉啦 垃圾樓主

咁客氣

條友直頭on9

咁都要屌
傻撚左？
好撚得閒？

一黎direct quote 二黎吹毛求疵

依家正值風高浪急 唔應該抱怨太大風吹到頭髮亂 間房無吹走就已經好好

蘋果app琴晚又有篇叫初確

「警：會優化」有咩問題？
蘋果引述黑警咋wor
黑警講蝗語唔報導得？

佢都係QUOTE 警狗講架野咋

收皮啦你

頭幾個reply 勁撚多垃圾五毛
扮撚晒嘢喺到唱雙黃
勁似facebook 廣告啲打手

你唔識唔好衝出嚟柒啦 direct quote改乜柒

Direct quote有撚問題
收皮啦

On9

Direct quote係唔可以改動字眼 只可以用括號去闡釋

弱智?

有個辦法可以幫蘋果日報增加銷量

連登仔教蘋果編輯做野

陣間汪汪汪走出黎話冇講過又批鬥

落口供都一定要寫返口語，唔通自己寫編文言文咩on9 樓主

除左block 9 你個柒頭之外，祝你長命百歲，百痛纏身

精準反而要改？你弱智

改善同優化嘅意思係有啲唔同
改善 係差去更好 優化 係好去更好
好似係

Direct Quote 正常唔會改
每隻中文字都有佢既立場係到
用"優化", 同用"改善" 佢既立場都已經可以唔同

A1同A2都唔識分

警蝗一家親，佢地講「優化」符合國情，蘋果quote 返有咩問題？

連登好多樓主呢類垃圾
乜都屌一餐

direct quote 如果你唔係真係將佢講過嘅一字一句搬字過紙嘅話，對方都有權話佢冇講過呢句野然後可以告鳩你

利申 鳩up

quote黎喎

但係如果後面跟環境呢？

5毛弱智拉